有冇人可以做小妹哥哥?

小妹很想被關愛

Gay

做